有冇更保守嘅方法幫trump?

Everyone but trump?
U should know that due to the ignorance of main stream media by trump, those media tend to hide the bad news of bi dan. U need to search the keywords.
All in all, I don't know why both of them are unsuitable to become a leader... but they are

Hong Kong citizen tends to reject the benefits which bi dan will bring to Chinese, as most people think that HK is different from China.

By the way, as china is able to suppress the salary and welfare of labour and maintain their productivity. The economy of china doom to be the strongest in this world.
Neutral comment.

擺去邊好~?

負皮即係支持Biden~?

講明要搖擺洲票, 唔要 Alabama , Manhattan票

即係點~

主要說服低技術工人~?

問過支那未？支那自己出聖經喎